新聞都講咪食魚生啦！

食錯！就會大鑊！
感染肝吸過後頭Dupdup！
生！晒！蟲！個肚漲pup pup！

就在餐席內！現殺鮮宰！

郭富城嘅弱

落辣椒落豉油！都瀨！！！！

將個膠笠帶落何B仔呀

你莫怕胃病！你莫怕腎病！
魚塘旁開餐不要咁撚驚！！！！

有聲

你食我又食！！你食我又食！！
魚塘旁生劏草鯇好正！！生cancer我至知驚！！！！

新聞都講咪食魚生啦！
食錯！就會大鑊！
感染肝吸過後頭Dupdup！
生！晒！蟲！你個肚漲pup pup！

就在餐席內！現殺鮮宰！
落辣椒落豉油！鋪枱！！！！！！！

你食我又食！！你食我又食！！
魚塘旁生劏草鯇好正！！爽口兼夾冇乜腥！！！！

你莫怕腎病！！你莫怕胃病！！
魚塘旁生劏草鯇好正！！生肝can我至知驚！！！！

新聞都講咪食魚生啦！
食錯！就即刻瓜！
感染肝吸過後頭Dupdup！
生！晒！蟲！你個肚漲pup pup！

就在餐席內！現殺鮮宰！
落辣椒落豉油！鋪枱！！！！！！！

你食我又食！！你食我又食！！
魚塘旁生劏草鯇好正！！爽口兼夾冇乜腥！！！！

你莫怕腎病！！你莫怕胃病！！
魚塘旁生劏草鯇好正！！生肝can我至知驚！！！！

又係你

恒大校歌？

你真係好鬼嘈

我知你邊間教會架

係「第一」夜總會

(拍拍手)搞掂！

今日我又帶大家食平DD活好D嘞

係第一夜總會首校歌

好期待唱出嚟嘅成品

肥媽都算鬼婆，岩你玩

0:34 第一代dabbing